年青人 好多謝你哋！

你真係可愛！

客咩氣 應份

唔使多謝，個香港我哋有份

依家依個局面 根本唔係政治立場問題
而係有冇道德同良知既問題